唔鍾意人化妝

有時出街見到啲女化到個妝咁撚濃真係唔撚知想點，好噁心lol😂d人實屌柒我話人哋化妝關你咩事😂😂😂但係啲女化到個妝咁真係唔知想博咩😂覺得佢哋好假lol唔敢素顏面對人

馬騮屎忽

咁憎咪拎支卸妝水淋佢囉😂